【湧士大戰MRI】NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (87)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

KT 出唔出到？

out for game 3 (hamstring)

Kt 唔出呢度即刻靜哂無人睇